［求問］speed定ou好

早幾日，speed同ou同一時間俾個offer我

兩個都係Bachelor of Social Sciences (Honours) in Psychology

Speed就year1讀兩年，ou就year3 entry 都係讀兩年。

如果想再升ugc 係咪讀speed好啲？定係ou輕鬆讀啲？

好奇點解會咁，本身兩年asso？

點再升ugc?

想再升ugc去讀asso

係呀，今年asso grad咗

啫係話想讀ugc 其實我應該下年non ju 報返year1?

咁而家就咁揀 邊個出路好啲

兩間都垃圾ou？

Ou for sure

不如讀專科HD

Gpa過唔過3？今年社科ugc門檻高左好多

cGpa 2.65 如果想top up返八大社科 讀咩比較易上返去

2.65 就乖乖地係OU讀埋2年算啦 仲想升返八大

如果我呢一兩年讀返好啲gpa 都冇機？

機會係有 睇你有無信心過3啫
仲要過3係面試入場卷唔一定收你

真係咩見唔少3頭入ugc

就業係speed好d，起碼係under polyu

我明 但我真係想試下

咁計ou過3定speed過3會易入啲

點解咁睇唔開揀psyc

本身對psyc有啲興趣 個陣我見自己可以報得都係得socsci嘅psyc咪讀下先算，讀完發覺好多人都唔知做乜先知仆街

上上年3.2已經city ppp 我個FD今年3.3得浸中

Poly的話hkcc同speed會易入啲
不過讀書呢家野一鼓作氣 再而衰 三而竭
你呢啲情況多數堅持唔住

讀到咁撚差，姐係你本身就唔岩讀

仲未計你呢兩個topup出黎都好大機會乞食

Gpa2.6幾 證明你唔啱讀psycho
我建議你再讀asso 比多次機會自己
不過唔好讀返psycho

再讀多次asso？ 但係而家已經報唔切同埋我都唔知讀咩科好 如果gap一年 前後四年好似哂咗咁

有心唔怕遲 師兄快啲去問下 加油！！

唔等錢洗嘅話 speed la

利伸：最好朋友讀ou社科 後悔到仆街

2.65唔洗諗
無論你讀多幾多年都升唔到UGC

港隊入U都講緊GPA3
你得2.65有書讀叫神績

我諗你認清事實好D
2年都係得2.65 根本唔岩讀書
唔好再呃自己唔岩讀依科 PSY已經係你肯背野就讀得到
一係OU 一係出黎做野 過2年再報PT DEGREE算啦

利申 PSY GRAD

社科仲要ou出黎考入境算鳩數啦

Speed
OU放學會俾狗咬

其實2.65有U讀已經好好，我今年3.25都無大學收 如果你想入ugc 就retake 一年啦，或者做一年工再報non jupas

Ou出身好難搵工

ching報咗邊幾間？

同咩科

Cu,Hku,edu,bu 我讀sport 有一年港隊都唔夠人爭

讀開HKCC咪SPEED囉

點解啲人要歧視OU手足呢

唔係歧視，而係真係咁

好奇問下 咁speed搵工真係易過ou搵工？

讀psycho咪又係乞食 ou點都好啲啊 叫做大學

想問ching咩round報架
有比interview？

有啊 我二月左右報6月中有Cu interview,不過之後冇消息 有朋友入咗gpa 成3.6x 你都係今年入唔到?

英文同ielts囉咩

廢話 梗係ou

2.65有OU Year3 Entry仲想點讀埋佢啦

一間係大學 一間唔係 咁都要諗 speed 打手多到

Spread 好d🙏

speed就業率真係高過八大

讀完Bachelor一係讀碩士一係做野嫁啦

唔係讀專科
大學無你想像中咁有用
不如專科hd 補番個top up